# Лабораторная работа №5: Бассейн
Есть бассейн объемом 2000 л в который из трубы подается вода со скоростью от 1 до 100 л в минуту. Установлены 5 насосов, производительностью 20 л в минуту, которые откачивают воду из бассейна. Напор воды из трубы регулируется оператором (оператор – это мы).

Изначально все насосы выключены, а мы «руками» управляем входной трубой (включаем / выключаем, настраиваем скорость подачи).
Емкость с водой, когда уровень становится выше 3/4, посылает сообщение насосам, которые включаются все сразу.

Когда уровень воды становится ниже четверти, емкость посылает сообщение насосам и они отключаются.
Оператор (т.е. мы)  можем отключить насос вообще (выдернули вилку из розетки)  и включить обратно.

Реализовать  программу, которая графически имитирует описанный процесс.

Труба и насосы "работают" асинхронно, можно воспользоваться компонентом BackGroundWorker  или любым другим аналогичным классом.

Важно: насосы - это несколько независимых потоков.

Дизайн: https://www.figma.com/file/vsOafXXrA5IGbmJG1ADLvD/%D0%91%D0%B0%D1%81%D1%81%D0%B5%D0%B9%D0%BD?node-id=0%3A1&t=yZuyjWOCfkc24LFO-1
